SJ利特發文警告駭客：「每天每天 好像都被盜帳號 請停止吧」

Super Junior隊長利特今日（23日）在IG上傳了一張照片。

並寫下：「每天每天 #好像都被盜帳號 #請停止吧 #真的收到非常多簡訊 #請停止吧。」照片是instagram方面傳送的提示更換密碼的訊息。

不少粉絲看到也表示：「不要再盜帳號了」、「到底為什麼要盜別人的帳號」、「不要再打擾他了」、「太煩了...有完沒完啊」、「他平常以經很心苦了，不要再做這種事了」、「希望大家可以善良一點」等等。

利特在2月直播時，透露電話號碼被洩露的事情，一直深受攻擊的困擾。之前也曾說過：「現在已經不驚訝了，反正又很快會被洩露出去的，這是經常會發生的事情，換電話號碼的話馬上又會打電話過來的時代。」

妍雨啊...

妍雨阿...

做乜撚嘢呀

연우야

乜野妍雨

開張電話卡專for ig咪得囉

特哥

妍雨

收到風好似係愚樂台某個最鍾意睇妍雨屁股蛋既會員做

WA好多個==佢實隱藏得好好